屌你呀五毛狗「岳不群」

每次啲關於中國嘅post你就屌香港人，例如啲大媽跳舞等等就話冇阻住人就得，屌你呀廢物！

又成日講啲歪倒是非嘅留言！認住佢，會員名稱：「岳不群」，見到佢可以即刻block，好憎你！

岳不群
#107364

前兩日永久封鎖了

一早block左block埋右